和理非請入

［手動轉貼］
致所有和理非：
街頭運動我地可能無法參與
但我相信大家都好明確見到警黑等問題
如果要增加林鄭政治成本
應該針對大財團同商家

希望大家由今日開始 ［逢雙數日］
針對 大財團同商家 ［罷買］
直至政府接受民意

購物可以去返 有參加85罷工的 商鋪
或者有明確表示支持 五大訴求既 商鋪

原因：
1）迫使 商家 向林鄭使壓
2）日後再有罷市 利益在前 必定會增加參加鋪頭
3）增加香港人係消費上既話事權
4）零成本 無風險

希望大家可以分享同參加
好人一世平安

自推